其實點解要執着有冇樓

冇樓咪同老豆老母住
再唔係咪訓街
訓訓下街死鳩左咪算
從來我就唔存在，只係老豆老母帶我黎？
可能你會話結婚，要有個竇
唔娶老婆咪得？
有gf咪分手？
冇gf咪唔好溝女成世單身？
點解一定要咁？

因為冇人會真係想一個人
因為冇樓而要孤獨

因為訓街會好辛苦
你可以試下訓一星期

呢個就係營銷策略
幾社會文化定型
有樓就有女 成功人士
奇華 - 給女孩一個家 就是嫁
有需求就會有供應
李嘉誠就係咁發達

因為香港人鐘意用有無樓黎評價一個人，有樓就係成功，無樓就係失敗。又要面子同人比較邊個叻啲。

做人做到咁 你不如去死

我覺得同人點評價你唔關事
主要想退休後生活好啲

就當你唔抄樓 真心買一層自住到死嗰日
你退休後無收入
你可以按咗層樓俾銀行
銀行每個月俾返一萬以上嘅錢你到死嗰日
你仲可以住喺間屋度

所以唔再係養兒防老 係養樓防老喇

樓係一個保障
錢唔會升值
你後生萬零蚊okay
到老點萬零蚊人工呀
就當你唔病吖 咁物價呢

如果我係你咁極端
我情願做舖勁嘅 賺盡佢

反正你人生都冇希望冇要求